惠州市 -- 30日：辟謠！沒有泄洪 請廣大市民不要慌 31日：泄洪通知

啱喎30號無 31號先有

冇沖突

而家無，將來會有。

將來，就係下一秒

問題係30日啲水位已經好近
哩幾日又日日落狗屎

消滅低端人口計劃

想知呢排落左咁耐雨，鄰國究竟有冇水浸，漏電，水災之類既事發生。

都應該俾啲心理準備人要走
唔係叫人放心當冇事

就算有，cctvb都唔會報

水浸有

廣東沿岸勁水浸
不過新聞冇報
上微博twitter應該唔難揾

笑左

30號晚10點真係無洩，緊係要辟謠
因為31號朝早10點先洩

連登都唔係好見到有類似新聞。

屌呢啲咪算好

早2日大陸直頭放完先通知香港
撚狗咁撚

準確嚴謹，分秒不差

笑撚到仆街

早泄就俾人鬧遮，遅泄冇事

差唔多兩米 普通「五點金」屋 浸到得番個屋頂
btw唔係惠州

邊樹

潮陽

咁撚大水？？？？又千年一遇

咁大個仔都未見過 係今日聽老母講 先發覺咁大件事

肉穴來汁必有因

浸到咁 真係唔知d老人家點算

要睇下要唔要準備籌款救災
要就講得慘情d
唔使人比錢就話鳩之你浸死

華南水災籌款晚會準備

信共產黨等於戇鳩

有存在過咩

睇清楚係31號10時前開閘, 如果係10點開閘應該寫10時正

世界強國

住中國好似打機咁

你们还有党

中國工程永遠只係做表面功所有地面以下嘅基建完全無理過

沒事兒，沒事兒

30日講埋73m已經好有良心
第2日高左3m咪泄洪囉
係咪好合理先

香港準備捐錢啦

其實講得呢d既係五毛 唔係當地人

Fake news?

不怕，你還有黨

見到官方話離水位警界線仲淨底三米，就應該醒水啦。

報細數是常識吧，咁遲鈍點係鬼國生存啊賤民

對佢黎講 死亡只係人數

新聞唔會講
唔使捐

係已經放咗三米所以咪冇事

係咪死左35人

早泄好啲

失蹤左咪唔當死亡

照計香港咁多潮州人，應該多媒體報

所謂天上有雷公，地上海陸豐，雷公出場後，會唔會到民風強悍嘅潮汕地區出場玩暴亂

有，潮汕果邊電死左人

低端人口，喜獲毛主席接見！

香港都冇，隔離點會有，人地先進咁多

的確潮汕人凝聚力強 民族性高 依家好多都發動組織自救
如果你問我 香港獨立可能性高d 定係潮汕高d 我會話後者 因為真係團結

贏國：冇呀，真係冇

其實係中國俾共產黨代表咗，
應該改做：
共產黨：無啊，真係無

沒事兒沒事兒

大把人浸死

邊到黎？

唔好叫捐錢得，支那死得越多越好

3米 識游水都唔掂

住地下會唔會浸死左

惠東

五毛！ 領導叫咗你去救災未

未有自救隊？我鄉下條村組織咗幾十個去隔離村救人

地獄鬼國

點救
走既又走唔切
唔走又斷水斷糧
上面個張係一男一女踩電單車都浸死左

入面個女人已經係屍體？